入箱留牌套牌要幾耐？

有冇巴打知道而家入箱留牌套牌要搞幾耐

利申：入左長沙灣